其實如果覺得樓價一定升點解無人夾錢買樓？

成立50人公司
每人拎15萬出來就夠錢買新樓
租金方面每月都收番200啦
升100萬每人都執2萬
點解無人做？

大把人做緊。

收200

失戀急讓

因為作為投資買其他野好過買樓

買REITS 咪得

買股票有management risk
作為小股東冇say

業權問題

facebook 咪成日有條友開班講到日日買樓咁

果個咪夾份圈錢買樓

who

買住宅建議真心唔好

你都無撚腦

賣樓邊個話事？

我地係五個人買，話事權係投票

公司買樓多15%
係買都做擔保人啦